如果6點個個都唔走 真係清場嘅話 你班友呢加仲打到飛機響到屌人散水咩

飛機停飛呢樣嘢預計到一係有事發生
一係將會有事發生

否則無可能出現
自己諗下89至811 三日有無試過停飛
係無 即係話今日將會出現比和你飛 三連飛更激烈嘅事件

你諗下機場啲侍應又叫你地唔好入T1
空姐又叫你地唔好入T1
過關果班又影到有哂旗
地勤又影到有槍

班狗最後無用無清場還一件事
唔代表佢唔會清

我同你地講 呢加換咗二哥同請返隻狗師爺返黎

絕對唔會再比你慢慢現留守
甚至你見快閃都比人捉到仆街
太古已經係好例子

呢加可以玩嘅 一係和理非到極限
一係勇武到極致

否則真係被捕人數突破一千大關不遠矣

以下開放討論 我都仲係覺得今日成件事好怪

無錯

狼來了都好
最緊要安全

幾時都可以再黎